萬一成立咗獨立調查委員會 究竟要全部清算 定 全部特赦?

假設真係成立咗 的確無可能特赦義士但告鳩啲黑警

但如果 全部告 我地同出賣前線有咩分別? 再者我地有權去決定賣唔賣前線咩?

咁如果唔告 連啲狗一齊特赦 我接受唔到無咗嘅人命 眼 女義士嘅公道

呢個問題一直困擾咗我成個下晏

一定唔可以特赦嚴重至他人受傷班人，例如射眼，斬人，打斷骨

前線一定冇事 因為班狗濫捕同埋以非正常程序拘捕
所以跟據過往案例係鋤唔入 即使入左都可以以班狗亂咁拉人而申請「 2年內不犯任何刑事案件就可以銷案」

唔知，贏嗰邊話事。

黑警絕不特赦
打完人無後果？冇可能

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

但義士呢 我地有權決定佢地嘅自由咩

特你老母....全清算!

消除暴動罪 同襲警罪囉囉
用刑事毀壞蓄意謀殺襲擊罪 去定案

成左先講

Ching

首先，獨立調查委員會有冇刑事權，內容可否作為證據先。如果冇，我都唔知搞個獨立調查委員會黎做嘜？

D 狗佢冇乜可能全部清算，但係一定要交人至有阻嚇性，可以指名道姓要佢交何君堯出黎

我覺得如果送到國際法庭
起碼有20%既係可以直接死刑or終身

你ON9, 要全部統一判決咁調查黎做麥?

你估仲係港英政府咩

一係罰錢了事，一係求其判非法集結算數

一齊入去同班狗攬炒

你老母啦, 左膠死撚開
橫掂你冇權定決定任何野, 不如你唔好開POST嘥哂D位,

首先係要贏，到時再談判

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

解散警隊，重組執法部門，白警咪再考過囉

特赦全部，私了黑警